# README #

Репозиторий создан для обучения основам работы с:
1. Удаленным git-репозиторием;
2. Контролем версий в qt creator.

Ваша задача:
1. Скачать проект на локальную машину двумя способами в разные папки - с помощью командной строки (команда git clone) и с помощью qt creator (при создании проекта выбираете вариант "Импортировать проект / Git Repository Clone")
2. Для каждой версии проекта создать свою ветку, внести изменения в обе версии и зафиксировать их commit'ом.
3. Залить созданные ветки на https://bitbucket.org/tata007/zntulabs в ветки, названные "фамилия+qt" и "фамилией+bash"